儘管在家工作面臨著裸體伴侶、吵鬧的孩子和頑皮的寵物等挑戰，但Gartner最近的一項調查顯示，高達80%的企業領導人計劃在疫情爆發後允許遠程工作。遠程、分佈式或混合：引領全球重返工作崗位的未來|傑西卡·戴維斯| 2021年3月15日|數字時代
雖然該公司的領導層允許該公司的大部分聲譽——甚至其頑皮的一面——建立在新聞內容上，但其高管堅持認為，其他方面同樣重要。對於副媒體來說，壞男孩新聞文化已死，新聞萬歲| Max Willens | 2020年12月30日| Digiday
鬼鬼祟祟的警笛聲，向聖誕老人展示淘氣的真諦的機會，好吧，這些誘惑可能太強烈而無法抵抗。在父母家中進行假日性行為而不被抓到|邁克爾·阿爾韋爾| 2020年12月15日|華盛頓刀片
無論你是加入Onesies神祕組織，還是試圖讓淘氣的Candace Owens成為你自己的恐怖狂歡節——今年的慶祝活動將充滿蠕蟲形狀的糖果，當然還有大量駭人聽聞的宣傳萬聖節歌曲。不給糖就搗蛋：你們和食屍鬼的萬聖節前夜播放列表| cmurray | 2020年10月30日| Essence.com
想要感覺更完整的人可能會把他們調皮的部分都剪掉。你是尤達還是達斯維德第89期：黑暗面|布萊恩·加拉赫| 2020年8月26日|鸚鵡螺
你能稱某人為“淘氣男孩”嗎？或者你必須說“淘氣男人”嗎？英國的色情戰爭：“證明制定這些規則的男人並不認為女人平等”| Aurora Snow | 2014年12月6日| DAILY BEAST
但越來越多的人說話流利，受過教育，只是有點淘氣。色情明星也是人，該死的：麗莎·安的聖母院約會和大衛·格雷戈裡的流浪|極光之雪| 2014年10月25日|每日野獸|
前民主黨眾議員安東尼·韋納（Anthony Weiner）被抓到向調皮照片發送色情短信，導致他辭職。基督教右翼人士喜歡色情：新的研究表明《聖經》地帶有一個古怪的一面|極光之雪| 2014年10月11日|每日野獸
如果用戶希望發送帶有隱私面紗的調皮照片，請選擇帶有像素的淋浴門過濾器。性愛：混音器是色情明星集《極光之雪》2014年10月4日《每日野獸》的導火索
單擊該選項可警告您有關敏感媒體的信息，這些頑皮的圖像不會向您發送。色情明星想知道：為什麼Facebook刪除了我|極光雪| 2014年8月2日|每日野獸
幽靈的擁護者們似乎認為調皮鬼的手很冷。關於鬼魂的發現的第二版|喬治·克魯伊克申克
在這種情況下，丈夫是惹人生氣的一方，而且非常淘氣，因此他的手很冷。關於鬼魂的發現的第二版|喬治·克魯伊克申克
瑪麗說，湯恩先生去年冬天除了和淘氣的南四處亂跑外，沒幹什麼。泰莎·沃茲沃思的紀律|珍妮·M·德林克沃特
苔莎，用一種破碎的聲音，像一個淘氣的孩子的呼籲，淘氣已經消失了，我該怎麼辦？泰莎·沃茲沃思的紀律|珍妮·M·德林克沃特
他幾乎用他的眼睛殺了我；我不明白為什麼這樣頑皮的心要透過這樣的眼睛看！泰莎·沃茲沃思的紀律|珍妮·M·德林克沃特